【老婆被傳出軌】葉文輝眼泛淚光：我很快樂

電台DJ兼歌手葉文輝（啤梨）去年12月與拍拖4年的圈外女友Michelle結婚，二人一直表現恩愛，但日前卻有讀者「圖文並茂」爆料，提供了一張Michelle被一男士搭住膊頭兼頭貼頭的合照，指葉太疑似「出軌」。事後，啤梨解釋相中男士是太太的加拿大同學而已，所謂爆料只當笑料一則。

網民指神情呆滯
今日，啤梨喺社交網上載一張車內照片，發文表示：「我很快樂，我很幸運；但更希望身邊的人快樂和幸運。#感恩 #知足 #心態決定命運 #thankful #mindset #goodvibes。」不過網民話啤梨神情呆滯未見歡容，仲見到佢雙眼通紅似有淚光，心情未見開朗咁話。而啤梨回覆東網表示：「冇嘢，呢張眼濕濕相，較靚仔！」

而家啲人點解鐘意p相p到咁

垃圾要靠老婆先上娛樂版

有冇160

老婆出軌相呢?

柒左咁多

所以每次見到啲人結婚 大肆Show off
貼撚哂相 請撚哂全部人去見證呀
講到好撚幸福呀 好撚 sweet 呀

之後咪又係離婚收場
啲愛 越高調 Show off 出嚟
基本上越會玩鳩完

P到紙紮公仔咁

柒到

即刻諗起stephy而家果種大肆Show off

有無巴打幫佢頂帽換返岩色

本身已經係綠色

咁肥嘅

自暴自棄

Mk含淚點煙相

中肯

睇錯葉鴻揮

應該係d 垃圾場支那美圖apps 整
見依加好多女D 相都係咁
推變白紙咁

張相想點

岩你老母

一年就玩完。

出軌相呢？？？？

佢首私家歌

睇錯葉鴻輝

以為守龍果個 sor

咁似韓國SJ比老婆打個個

嚇撚死成個紙扎公仔咁款

[url]
[/url]
d對答

I BELIEVE

以為葉鴻輝

我無奈 仍盡量微笑祝福你 懷念你 也替他歡喜

從來沒怪你 要你講對不起

變到成個肥TB咁

i believe

不嬲都係肥閪

好記得佢憑住一首唔好聽嘅改篇電影主題曲，
連續拎左幾年新城啲咩咩金曲獎
仲要上親台，出親鏡都覺得自己好靚仔咁，
真係諗起都好撚尷尬

呢條友造新聞造到要吹自己戴綠帽？

上帝能否講出 葉文輝除左i believe仲有咩歌

believe中間都有個lie

same

贏了讚譽 但是敗了給他

ps到司徒夾帶咁樣

做新聞

呢d6線尾歌星有咩報導價值..

個feel 好懷念爺爺

人妻

煩唔煩呀,帶帽通知全世界
柒左圍內知咪算

沒有童話
私家歌
颳風

條友唱依首歌可唔可以唱到入棺材

條女派硬帽

以為搶人老婆個男人會西裝骨骨好出眾 竟然係咁

MK 仔行為

朋友影相都唔會身貼身成咁樣掛

頭同胸麵貼成咁，究竟有幾熟？

都

其實有幾多讀者想知

屌過閪咁囉

啤梨真係由頭綠到落腳

who

條老MK原來仲未收皮

I believe 期望佢沒有出軌~

你要走但是我竟然留不了

I believe ~

呢條友又肥又矮又樣衰又唔知有乜代表作
但每次出黎都好似當正自己大明星咁

呢樣真

同吳彤一樣，都係永遠的新人

痴撚線 之前有個fd係佢fans
咁嘅樣都有fans

佢個節目而家大部分時間係幫啲『在囚人士』讀信

聽電話 打嚟嗰啲個個都有件喺唔知邊個倉坐緊

好悶 內容重複性又高

曾話過記憶尚存一天 一天都相信你

係因為人地原本首歌好聽姐 韓國歌
人又唔靚仔唱歌又唔係得

火車出軌都話睇下有冇人命傷亡啊

啤梨普通dj仔一個 佢老婆出軌

仲衰過馬英九看手錶

佢黎黎去去都係十幾年前果一首歌
算唔算係歌手呀

好似Tb

嘩～竟然有人up得出吳彤

人地做dj搵到錢啦
成班連登仔酸到

張相寫住please mind the gap

遺留的痛讓我好過
來認定愛得沒有錯
我用心哼的歌
一樣是情歌
與姦夫同床掉低我

I believe

佢啲節目一定係同新香蕉俱樂部連住先後

成日唔明點解佢會覺得自己可以做幕前

帽事既

紙扎公仔

竟然冇人鬧條女係臭雞，最僧呢d狗男女

由細到大jl唔鐘意佢， 覺得佢好樣衰

條女幾歲

佢老婆幾年前被音樂人徐浩求過婚

以前聽佢做電台節目已經覺得佢好冇幽默感 悶到仆街 扮晒認真

踩親你嘔像呀

仲生存緊？

葉文輝：我很快樂
姦 夫：我更快樂

之前好似有人話 Facebook / IG 越高調嘅情侶，散 / 離婚嘅機會越大

邊撚個葉文輝？咁既樣帶綠帽都人報